係咪想當荃葵青係condom？

聽日要人啊！！！

推上熱門

十連

推

yeah

對敵人仁慈=對自己殘忍

Fuck the popo 我屌你老母

Hello

人人期望可達到

當你想放棄 諗下點解要開始

幫推

721

805

放心，會到

69

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

612

青你老母
都冇入青衣

616

Push